
---  
[source: シティーハンター 162.赤ちゃんスクランブルの巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3235)  

1.ニヤニヤが止まりませんな    2018/08/31  


2.さすが獠ちゃん。川に落ちても子供はしっかり守る!!    2018/08/31  


3.なんだかんだ言っても、海ちゃんのことをよくわかっている撩ちゃん。    2018/08/31  


4.ナイスなツッコミ！    2018/08/31  


5.獠ちゃん美樹ちゃんにツッこまれて赤くなってる。カワイイ。    2018/08/31  


6.避けるに避けられない気分ってなにニヤニヤ    2019/01/24  


7.香の攻撃＝獠への愛情だもんなぁ〜。避けらんないよねそれはね。    2019/02/05  


8.香への想いを突っ込まれたときのリョウの慌てっぷり、かわいい💕。他のことなら上手く交わすのに😁    2019/02/17  


9.美樹ちゃん、もっとリョウちゃんにグイグイ突っ込んでちょうだい(￣∀￣)    2020/01/08  


10.なに照れちゃってんだよ〜こっちまでにやけてしまう    2024/04/26  





